深夜笑話 保證好笑

比利時

贏，買咗英撚2:1